時代流轉這刻在這地 是否選中我

始終一天結果尚未到期
哪甘心放棄